老人同殘疾、弱智人仕係社會進步嘅最大障礙

只有殺曬佢地，社會先可以進步

咁你係第一個要死

集中營會係最有效率

香港希特拉??

你咪又係要死

我年輕，四肢發達，聰明伶俐，如果我死咗，社會注定會退步

希特拉係德國不gay的瘋

我覺得你有障礙多啲

話唔定選立法會講呢d轉移視線,你就高票當選

我對依啲small potato位冇興趣

LMAO

過黎殺左我啦，反正我也不想活了

係喎
點解你聰明得咁緊要
巴打你60歲退休記得自行了斷咪阻住個地球轉

咩位岩你 ? 特首定人大??

垃圾post

國家主席

講得冇錯

死廢人開埋晒垃圾post
阻撚住睇post
快撚啲死

全部要鶳

其實要進有頭10%人就得
其他人都係齒輪

1%就得

希特拉殺猶太人同事想郁佢地

日本有猶山節考